跳閘外既黨鐵不合作運動

跳閘的確表面上可以影響黨鐵，但事實上跳吾跳黨鐵實際成本都一樣，而跳對黨鐵既影響甚至比轉坐其他交通工具細，因為人流表面無減少
大家記得運動之前大家坐車最討厭既港女行為係咩？其中一定有包括磨袋，與其阻車門比人拉，磨袋磨幾分鐘先發現八達通無錢吾犯法，一個閘口有十幾人磨就已經大大阻塞交通

記住抗爭目標係增加管治成本到難以接受，其他兄弟爬山就好

另外可以吾好做標題黨麻，出d 輸左、真相、無人提 等等既標題，不如正面又直接地講 提意、建議、事件整理、或直接說出行動本身 咁感覺會更加積極

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

9月15日見

攞個春袋磨八達通讀取器

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

和你磨

【致所有搭黨鐵又唔敢跳閘嘅手足】不如你哋都買返張長者八達通卡啦